點解PolyU仲未完sem

見到自己校園變成咁,仲有咁多手足喺裏面,真係冇心情做野,但Poly呢個時候都仲send email叫我地做asm,present,test

Poly究竟識唔識體諒學生心情
自己班fd就喺裏面
仲講咩功課呀
Poly肯完sem未呀！！！

因為有好多同學係poly努力溫緊書應付考試

我都冇撚心機做，hea交ppt，最撚唔明nds groupmate仲hea過去我，避難避得咁q快

真心做唔到功課，唔想活係平行時空

Diu 點撚樣交asm呀我啲同學仲係入面呀

同東華校長一樣

因為PU校長唔係人

我已經冇做過asm 冇温test

Poly仲識提你準時交學費 唔係就踢出校

點解自己去google個濕鳩校長咪知點解

city都係一堆asm 想死

樓主快啲去溫書
收到風成班同學喺poly做完assignment 溫緊final

垃撚圾

科大校長都會喊下
理大校長喺到笑 有冇人性架

唔配做校長

呢個仆街

未完sem咩？我見到有poly學生去旅行窩
好驚一個唔小心篤撚柒佢地出黎

條撚樣唔鶳唔得

嗰啲係咪exchange緊?

乜撚野人黎

原來仲未完sem
學店+垃圾校長真係絕配

入面仲有１００個同學努力溫緊書

大把人仲係poly溫緊書爆4咩時勢呀